石藥集團(01093)染藍成恒指新貴！

恒指公司公布恒生指數系列季度檢討結果，石藥集團(01093)獲納入恒生指數成分股，剔出聯想集團(00992)。

明天不問價掃

我後日先掃

明天
有幾多隻染藍會爆升？有幾多隻踢出後會狂跌？

因航被踢出之後咪又係咁

一早入左貨啦
星期一高追啦你

ON撚9 恆指跌就拖埋你落水一齊跌阿

494 同因航

師兄咩位入左手

星期一 咁藥股今年應該都ok既

19個幾
近排低位

點解石藥有，中生製藥冇？
明明中生製藥市值高d

可能歷史耐d，穩定

中生製藥都2003年上main board啦

有無人仲夠膽入

贏好多

唔敢

之前大把機會入
短炒唔錯
利申：今日高位22走左，等20個幾再入

今日高位，明日低位

師兄買down聲

算啦，賺左就夠
你有貨？

諗緊入唔入

依家應該無19蚊支歌仔唱
跌都係大約20個幾，到時睇下得唔得

如無意外，聽朝應該爆多下，但隻野成日高開低收
睇位走

我驚開始係派貨格

差唔多嫁啦，公布染藍炒一陣就無